#To Do List
5. Analizador sintactico
6. Hacer tabla de simbolos
7. Analizador lexico
#Done
1. Definir la sintaxis 
2. Hacer que cuando se de click en compilar se cree un archivo temporal del documento actual
3. Analizador lexico
4. Ya se separa por tokens
